有冇人箍牙箍過專科鄭偉昌？

屋企人叫我去consult下佢
不過consult完後 我覺得佢麻麻
因為之前consult過其他專科
覺得佢冇咁pro 又講得唔詳細
望兩眼 講幾句就算咁
仲有佢同我之前幾個醫生講嘅野都唔同
之前啲醫生都覺得可能要做正顎手術先會靚晒
啫係都有啲複雜
佢就好輕鬆咁話好易箍好 唔複雜
連x ray都未睇
仲有佢都係主張唔用骨釘嘅
前啲醫生都話過用骨釘效果會好好多
自己都做過research 的確係咁
佢嘅價錢喺專科嚟講係幾平
我之前睇過嘅普通科仲貴過佢
唔知價錢有冇反映質素呢

另外我都係第一次知專科會包埋洗牙剝牙etc
平時嗰啲都唔包嘅
唔知係好事定壞事啦

大家點睇佢

ching rich

屌你老母 好耐冇見

唔識你

sorry 認錯人
可以認識你嗎 ？
我係青春學生妹 想識大毒梟包養我

stalk住學生妹 好驚牙

想買學生妹底褲

有意pm 多買可平

我都去左佢度consult
有hea feel
但我去卓振宇度 又講到好嚴重要做正顎添

唔係一定要骨釘架咩

睇你咩case啦

屌 我都差唔多 依家得佢兩個 兩個講法做法都好大差別
打算睇多個專科先 唔急

黎緊準備上去做consult , 但聽過佢好似都有唔少好評?

我自己上網搵過係冇乜喎
得Baby Kingdom 一兩個話佢有醫德

你可以搵佢睇吓嘅
同埋你畀$300 佢真係就咁望下check下
報幾錢 完啦
其他醫生真係會同我好詳盡咁分析下
最好搵多幾個專科睇吓
唔太推介啦我個人嚟講
不過如果你唔係太嚴重 專科來講佢係平嘅

我覺得既然想箍得就想有個詳細既分析, 如果真係上去吹吹水收300就無意思
我諗我會cancel左佢算, 唔該絲打

鄭偉昌開近40000
另外一個開五萬幾

你分享下你consult 過咩醫生